湖北省商務廳副廳長確診感染

湖北省商務廳副廳長黃謀宏周三確診感染武漢肺炎，目前正留院治療。黃謀宏的同事透露，他日前已出現感冒症狀，甚至站都站不穩，曾與他緊密接觸的工作人員被疾控中心要求自我隔離。

係咪睇完歌舞表演 飲大左咋？

飲大左扮肺炎
唔駛做野
可以係屋企隔離武漢1000萬帶菌者
識玩

幹部扮中招，住獨立隔離病房，又贏